[突發]多間黃店或因誹謗而遭索償

相關黃店有渣哥，光榮，基隆，陸陸，水門雞，M2 Cafe

留名跟進

留名食花生

龍門決定正式還擊，睇嚟已經冇可能私底下拆掂佢

呢單嘢
最開心嗰個係港共政權

唉
真心冇眼睇兼唔想睇

黃店內戰 正式上映

GOOD

果班怨婦真係好撚柒煩

唔係龍門fans
不過睇落似係以渣哥為首既黃店恰鳩龍門

講真之前成日話龍門食人血
但人地連盤數都拎埋出黎
話佢食夾棍果d好似冇人真係拎證據出黎當面對質

講左我立場先
首先黃圈由唔俾人批鬥食M記開始我已經覺得係笑話黎
不過我仲係餐餐黃 總之有呢個圈我就盡量圈內消費

兩邊都話自己係黃
一間覺得自己俾人屈而
反抗我又唔覺得有問題
唔通谷一聲吞左佢?

如果要考慮單野令唔令政權開心
嗰幾間一早唔好針龍門就乜事都冇

今次可以同港共政府坐埋一邊食花生

老實講少少錢，幾張聖誕卡，由鳩佢啦覺得理念唔同咪分開搞唔洗去到出書掛

屌

支持龍門告鳩班怨婦

好耐未見過嘅共產黨最開心

一早叫左你只信蕭生嫁啦

蕭生比人抹黑咁多次都冇吿人啦

仲玩埋一份 呢d咪人格分別

龍門個老闆都幾小器

龍門肯改善又肯推出糧尾套餐又學生唔洗錢食飯，更新係第一間鋪頭派水派依樣果樣，洗唔洗追擊咁耐

對其他果d愈黎愈反感

點解你任何post都總可以揾到一個角度拉埋燒山嚟講

由達哥俾人屈藍營已經係笑話
姐係上年6月4號前

見到倫敦人西就知邊個先岩

蕭生過晒氣啦,而家想俾人追擊都冇

自己友內鬥

人做茶餐廳我做茶餐廳
唔搞死佢我邊有生意
商家佬同行如敵國

有幾個手足拍埋片出黎講龍門既問題
包括雨革個粉粉筆少女
名又出哂樣又出哂
喊住咁講佢地明明係受害者但有部分人一味用『唔好分化』同屈佢地搞分化
睇見都心酸

不過始終唔知佢地情由
所以我都係就係睇 唔加評論

唔好提呢D自己攞黎既過氣KOL

支持呀

以事論事者

柒過熱狗

光榮係登龍街開新鋪就更加明顯

提提你
你覆緊既係著名五毛

咁多藍店唔講

希望有人調停下

清者自清

蕭生當年就比人話收共產黨錢

個仔又同大陸做生意啦

而家出番信感覺上仲小器

不嬲話龍門老細好撚閪
仲想撐到幾時

唔想佢哋繼續搞大
但如果要撐其中一邊
目前我撐龍門

未食過龍門，因為唔就腳，
之前成日食渣哥
人渣無啦啦block9 咗我屌佢老母
啱啦成班怨婦聲大大 告到佢仆街

之前成日有班人串9龍門話係清白咪告水門班人
點知依家龍門老細真係告 你話點搞

乜事

唔好再講啦～ 啲人唔會認

班怨婦都唔係同路人
下下都狙擊龍門
要搞到咁大件事先得

唔9理. 邊間小人去邊間.
不過龍門+怨婦. 都會繼續照食.

係 終於多人知真相

龍門被針對、上埋東周 嗰陣
唔見啲人出嚟話:
"港共/共產黨最開心"

清瘀血就啱啦
陣間落去買兩個米芝蓮飯
幫補吓打官司

龍門露底了

仲唔係分化黃營？

太複雜啦，佢同幾個年青人有僱傭關係

有工作唔到位，工作時間做私人野等等不歡而散

好難斷尾

外面人唔知頭唔知路聽左個d煽動，就會覺得人地真係呃錢

我唔認為怨婦攻擊會停止，龍門其實蝕左個一水，點都唔係個d聖誕卡行動物資可以補得到，仲jer住黎講真係好怪

其他嗰幾間怨婦咁

岩 一味人身攻擊無意思

好似而家咁 得佢指控人5毛

唔通佢話係就係咩

其他網友識諗

正常回覆 正常討論

自自然然知邊d係屈毛 邊d係5毛

好呀搞鳩班偽黃

繼隻潘雞之後逐個清算

等緊你出長文呀渣哥

有冇得捐錢比龍門告鳩班怨婦

終於出現共狗最常見既技倆 - 內鬥

照你咁講呢單野都係佢地自己攞黎

唉 再係咁落去只會益左政府 中共
傷既只係我地

邊個鬥邊個先

跟住咪繼續扮受害者囉實贏㗎，你見渣哥咁多人排隊就知仲有幾撚多港豬啦

龍門比人批鬥嗰陣唔見你咁講

果啲廢青做唔掂被人炒
咪搞鳩你唱衰你
唔出奇

其實唔覆佢, 佢就無存在價值, 同佢呢種引戰狗拗, 最終只會搞到個post離晒題, 好似而家咁

仲要尤其呢一個五毛已經出名到無人唔知, 講D野根本係搵黎拗無意思

一定有一邊係暗紅

咁佢地要搞鳩龍門，都預咗

我點講呢 請問?
定係你想SPIN?

如果無發生嘅還佢一個清白唔該

睇到段嘢就知又係你呢條on9

咁黃毓民、梁天琦有冇出信呀？
就算連登成日屌民主黨
民主黨都冇出信啦
感覺上真係小器/用錢來法治回應
男人老狗咪直踩去哥到辯論囉

有啲唔單止針龍門啦
水門雞周圍屌
屌完龍門屌亞玉

呢鋪仲唔係袁紹打公孫瓚?

屌

黃店餐廳都要civil war

啲家長攝錢入聖誕咭唔知做乜
如果當利是咁派
咁寫完咪出街派
揀個後生、奀瘦、似無啖好食嘅手足
質畀佢

又要假手於人
連關心手足 咁虛嘅嘢 都要外判

唔去屌攻擊人嘅人
走去屌反擊嘅人

共產黨WIN

抵啦

汁plz

話就話自己人，仲咁好心機出書唱鳩人

群埋去人西健吾到都知咩事

都係當我冇覆
過哂氣唔知講黎做乜
講返龍門

成班狗會衝出嚟屌人分化
屌龍門個陣唔見佢地出話唔好分化

龍門咁樣比人屈都唔出聲咩唔通
渣哥果堆人品根本有問題
已經唔係黃內鬥咁簡單

部分人真係奇撚怪
66 LETS JAM 渣哥 水門雞出黎日日單單打打又唔見出黎屌鳩黃圈玩批鬥
比人人身攻擊 抹黑 龍門出黎拎返個公道就話龍門玩批鬥?
嗰陣龍門開分店 班撚樣就出黎屌話龍門食人血饅頭
前排水門雞開分店有冇人屌?

又話咩強姦又剩
最難唔信龍門太出位比人造
始終果時黃團佢真係做勁多野

推

同意

一早解釋左
有熱心人夾錢落聖誕卡 咁樣派錢有法律問題
龍門抽起晒全部錢落基金定捐左

被人屈強姦 可以同 被人笑下燈嗰類講笑 可以相提並論? 你迷燒迷到你變白痴架 咁都講得出?

唔明點解有晒證據條友係藍絲狗都有班黃既走去信佢

好撚煩你呢d人

特別嗰條玩小紅書既世紀怨婦anita wong

已經半隻腳入咗集中營
都要分化

幾間一齊搞龍門= 睇唔到

龍門忍咁耐決定還拖= 分化 搞死黃圈

話說光榮放嘢食喺廁所單嘢回應咗未

係

袁譚vs袁尚

（曹操）

好無聊 wfc
繼續內鬥啦

點會無 跟手咪叫唔好分化嘅嗰班係深黃傻粉

黃店唔代表處事手法唔會有問題
正如灣仔區議會都嘈過幾次交
雖則我覺得就算告都唔會影響黃圈
但係同路人告同路人真係好肉酸
搵過信得過嘅人做mediator拆掂佢算la

淨係覺得單單打打好煩
所以無食渣哥水門好耐

自己人做乜講嘢咁難聽

我都覺得無啦啦講講下龍門有人有意無意提件垃圾唔知想SPIN定想洗白真係好煩

因為鬥黃好好玩囉

You will never know

啱牙一有反對屈人五毛 pr就啱家啦

屌 又鬥黃 真係祝佢地全撚部執笠

亞玉老細兩次比人打，
之前水門雞老細仲話佢偽黃

一早收手咪唔洗告
麻煩唔好暗示責任係哂龍門到

如果你連係各位網友係5毛都唔知
仲可以同我講人云亦云
你都真係幾on9

支持告鳩班怨婦

問下人西唔係不嬲 黃藍是政見 好食先係良知咩
家陣又群埋黃圈班人到批鬥龍門

叫佢開多百幾二百個打手AC出黎先啦
下次叫佢D文字唔好一式一樣 弱智既應該先信唔同人

水門雞好似熱狗嚟

之前已經有幾個post追擊條撚屌，踢爆佢係藍，估唔到仲有黃店群埋去，仲要出書唱鳩人

渣哥 水門 新景園果陣d說話幾難聽啊 一世記住
簡直枉為人

留意返
呢隻帕帕奇
話「狗眼看人妻」唔係五毛
睇路

Source?
我知有班人以黃為名，返工賭錢亂claim公數
有個仲要失蹤反告勞工處話龍門炒佢

我唔知係唔係你講嘅同一班人
你攞段片嚟大家fact check下

邊個開左個頭先?
張俊傑講嗰班人 收左手既應該得光榮冰室
水門雞同渣哥前排都繼續單單打打

啲雞其實好撚難食

唉，何必呢

人地話鬥黃重要過屌警甴,話港共警甴對佢地傷害唔深呀

佢忍左成半年啦wo

立於不敗之地

鬥黄革命 正式啟動

群得埋人西果邊 智力都唔知有冇50
重衰撚過國師

中國又贏

黃色經濟圈其實係咪無左了...

之前仲暗示亞玉使人淋元朗幾間黃店(包括佢)紅油添

支持龍門

咪就係
水門渣哥果d仲變本加厲

又唔好話清算

你訓左好耐？
搞左嘩耐咁多野仲可以揾邊個拆？

佢地次次都係咁,一問有咩証據就話手足出名出樣
到底家下講情定講理?

你老母又小氣啦戇鳩仔
人哋比人哋追擊咗
幾耐忍住唔出聲咋傻閪
雖然我都唔認同咁樣去互相追擊互相傷害

渣哥、光榮、陸陸準備收檔

其實依家唔關鬥黃事啦已經

係呀，無咗㗎喇，龍門繼續硬食所有指控直到執笠死全家先係啱嘅

雞同飯都好撚難食
當初唔係見佢話學生免費食飯，點會一次又一次幫襯佢
仲要每次都屌2個飯

好心啦
其實呢單野龍門都忍咗一段時間 冇回應係唔知點解呢排無啦啦凸個頭出嚟咁樣大反擊
呢啲都係當食吓花生算

告佢老母

言論自由呀，屌你

個陣水門阿玉同幾間都比人淋紅油，唔知水門點撚樣嘅邏輯話係阿玉搵人淋

搵錢姐

黃? 搞笑咩

偽佢老母咩
人哋亞玉有次call埋旅遊巴免費送人去維園
亞玉雖然未叫話好食到唔食唔得 但最起碼正正常常一間茶餐廳
相反水門雞啲飯又濕到仆街 雞又唔算特別好食 又貴又周街屌
所以寧願食教育路嗰間水門雞都好過食又新街嗰間

岩牙，最緊要都係龍門繼續硬食指控，直到執笠死全家

真係唔好駁 一係唔好理
你要理佢就直接侮辱佢

自動系統都係咁俾我屌死
一見到佢就屌 侮辱佢支那賤種出世唔知為乜
而家都唔知死撚左去邊

你同佢討論 = 中佢計
你覆佢十個POINT中哂佢就SPIN
一個POINT唔係咁中佢就淨係打你嗰個POINT
盞嘥自己時間

如果你覺得佢係支那狗
請直接侮辱

食黃店預咗唔好食
不過水門真係屌唔落，下下都出嚟分化左屌右屌

吓我無講過喎
咁都比人砌生豬肉

#40 已封鎖會員
係！各位網友！
著名五毛

唔撚知以為白色水門雞係藍店
有冇人答到我邊個先係分化黃色經濟圈

不如問下有幾多人俾渣哥facebook block 左丫

唔講其他
上次龍門廚俾人斬
渣哥 水門幾間第一時間出嚟抽水個下已經好撚核突

比人告果幾間都抵鳩死
寸到呢

大J終於出片話比手足聽盤沙律錢去左邊！

你鍾意喇垃圾

真係好無聊

在情在理都係水門渣哥唔岩啦
都咁大個人，仲要做生意嘅
有無可能唔fact check下先做嘢？

我睇龍門忍咗好耐，而家唔忍先出手

我

冇眼睇 完
自己友打自己友 好嘢

一盤散沙 仲話幫手足 在話乜復乜港

屌 笑撚死 淨係篤鳩人背脊

呢單嘢拖左咁耐，最大得益嗰個就係始作俑者。

搞美心太興先啦

水門雞飯好食好撚多

瓏門食過一次，唔好食。
渣哥食過幾次，都係唔好食，尤其是炒粉炒麵，好撚大陣蠔油味，完全唔識炒嘢，請過第二個師傅啦。
基隆成日食，好好食，May 姐話佢係請酒樓師傅，唔係茶記師傅，所以出品係酒樓 style。湯飯都好好食。
水門一次都無食過，唔想立食。
陸陸無食過，次次都係 616。好撚鐘意另外買多一個溶岩沙爹湯底，留返黎整牛丸米粉。

我
我比佢鬧我食開屎

我話我唔睇姐

最憎分化撚
鬥黃圈自己人正仆街

最on9 嘈嘈下交想用法律解決

建制派都唔會咁膠啦

到時仲比位人入想收緊言論自由

d公關技巧差到

出澄清好過啦

同路人告同路人肉酸？
咁班怨婦係咁唱衰龍本抽水係唔係就唔肉酸啊？
使唔使又po返佢哋笑鳩龍門廚師俾人斬出嚟？
龍門老細已經好忍得啦

其實啲人係唔識其他小店
定係犧牲時間等外賣
= 苦行式抗爭咗
定真係覺得好食？

茶餐廳食物 唔係度度一樣？
而家周圍都外賣7折

或者話咁少事唔好嘈啦 -0-0

食小店啦

你有本事咪整到好食到吸引到我去食囉
雞又難食 飯又難食
正常人點會無啦啦攞苦嚟辛走去食

係人地用兄弟爬山掩飾
自己上位姐

灣仔區議會都嘈過幾次交
係個主席陽雪盈玩野喎
全部人嘈佢一個都唔係佢問題

唔燒到你就真係唔關你事，你試下日日被人話你有二奶三奶做假數又強姦 -0-0

成條數公開埋都叫唔出黎澄清

笑龍門廚師可以代表笑龍門?
打藍店工係咪共產黨員?

你肯定anita wong 係同路人？

水門 渣哥 66 LET'S JAM 龍門 全部BLACKLIST晒
66好食都係咁話

班怨婦真係好撚煩

抵死 好地地做黃店做生意咪算 又要批鬥同路生意人

所以話真係得饒人處且饒人
係都要死咬龍門唔放
人地都叫做得好好睇睇 解釋咗發生咩事 盤數又開埋俾大家睇
做到咁咪當俾下台階大家 做返自己本份 用自己方式去對抗政權囉

懶係正義之師咁而家俾人告喇
最開心係邊個？
咪班藍絲同港共囉

亞玉同水門有私怨在先：

亞玉陪袋巾黨林瑞華去元朗露面派卡片，當日係元朗黃店自費派口罩防疫物資，水門唔亞玉咁樣幫飯民宣傳(此為事實)

水門暗示亞玉曾經散播「水門私吞巿民捐畀如水救援善款」嘅謠言(此為未知真偽)

再加上淋紅油當晚，同亞玉whatsapp嘅人forward咗亞玉喺收到淋紅油消息後打嘅一句：「我搵人過去，」畀水門老細(後尾原來係亞玉老細同老婆兩丁友過教育路事發現場)，所以水門老細就認為係亞玉叫人淋紅油。

平時唔食龍門, 但今鋪撐龍門

又新街事發現場

班撚樣唔係笑個廚師比人斬
係串龍門出嗰個PO啊柒頭

點解無撚啦啦去笑龍門廚師
咁撚搞笑咩

冇記錯佢地仲話龍門難食 屌佢自己咪一撚樣咁難食

龍門乜嘢強姦？ 有無汁

之前我都成日食渣哥
都成日食小店
純粹覺得支持下囉
蕭生嗰啲真係擺唔入口

自從人渣block 咗我冇再食

屌你老母 仗都未撚打完 就內鬥
對家實開心死

白撚痴

白色水門雞正宗好多

講真
求其搵一間都好食過佢

唉，打埋上法庭？

人渣撩內鬥好耐啦 扮睇唔到？ 人哋出律師信又話人哋造作

唔好意思 或者我表達得唔好
我唔係話龍門出嚟澄清唔啱
我都覺得大渣哥佢哋成日做埋哂啲小動作好撚煩

其實我只不過係慨嘆
黃圈嘅內鬥係對家最希望見到嘅

基隆個呀姐好有性格
唔係惹人反感果隻

蕭生好食bor， 係唔係分店問題?

又唔係得佢地幾間黃店餐廳
咪幫襯其他嗰啲等佢地嘈飽佢

幾好睇

利申藍到黑

成班黃店怨婦撚
如果係見利色心起去杯鳩龍門
真係衰撚過藍店

成盤數公開埋都唔叫出過澄清？

黃藍是政見 黑白是良知 大家唔係好鍾意講架咩 而家唔係鬥黃 係有人玩抹黑 大家又識唔識分咩叫黑白同良知？

不過點解龍門都blacklist
佢好似係被圍插個個

基隆真心高汁

亞玉同水門有私怨在先：

亞玉陪袋巾黨林瑞華去元朗露面派卡片，當日係元朗黃店自費派口罩防疫物資，水門唔亞玉咁樣幫飯民宣傳(此為事實)

水門暗示亞玉曾經散播「水門私吞巿民捐畀如水救援善款」嘅謠言(此為未知真偽)

再加上淋紅油當晚，同亞玉whatsapp嘅人forward咗亞玉喺收到淋紅油消息後打嘅一句：「我搵人過去，」畀水門老細(後尾原來係亞玉老細同老婆兩丁友過又新街事發現場)，所以水門老細就認為係亞玉叫人淋紅油。

衣個真
雖然龍門其身不正

報應，好似有血海深仇咁，日鬧夜鬧。龍門都算係頭幾間站出來既餐廳，就算佢有做得唔好既地方都唔洗日日追擊佢架嘛，果啲人真係好得閒囉，無似無夜做咁樣。龍門畀佢哋搞到傻傻哋話要退出黃色經濟圈啦，仲想點?支持告班果班人。無做過就更加要告佢哋。

洗唔洗寫書批鬥
渣哥為首呢班人, 好心啦加埋幾千歳
仲想返老返童做屎家軍童黨

龍門廚師遇襲案前廚工被捕疑涉工作糾紛
笑佢都唔得
做龍門唔笑得架 咁著數架 員工福利?

話個廁所係貨倉
平時無人用

嗰啲咁核突嘅臘肉
老細自己屋企都用嚟炒臘味飯
大家可安心食用

啲肉類食到有酸味
係廚房用咗檸檬汁
唔係縮

基隆 May 姐派飯都派咗好多年，長期幫助社運。前幾個月嘅 31 號都擺一大箱白花係門口俾人拎去太子站。

蕭生已經算高質啦
巴打咁高要求

俾人恰到上心口
反擊都話好撚閪？

616 渣哥最想做既野黎 btw 邊個屌邊個先 咪邊個仆街

渣哥係藍店嚟，佢只係想食晒黃圈條水

珍，龍門繼續硬食指控執笠冚家產最好

唔可以內鬥，唔可以分化

比人抹黑左大半年先還拖
我都冇張生咁忍得啦

係，好涼薄，好過份。巳經買佢哋怕，話要退出黃色經濟圈咁傻既嘢，都唔放過佢。痴晒線

照你講笑龍門廚師唔代表笑龍門
龍門廚師又代表龍門?
乜你見到一個普通人比人斬會笑鳩人?

除非背後有好大嘅陰謀
但又冇實際證據指控到龍門

雖然，我都覺得咁多間一齊指住龍門嚟鬧實有啲嘢，
但可唔可以搵啲大證據嚟望吓

你見到有狗俾人斬咪又係笑鳩佢
我一視同人全部都笑鳩佢

食過一次西九，作為一個好少浪費食物嘅人，我都食唔撚落，好撚難食，仲有碗湯係畀狗飲？？？
食雞以後只會去食旺角熟食中心嗰間

因為畀人攻擊佢走去澄清 澄咩清呀，明明就係內鬥

咁點解唔搞死藍店同紅店先呢？

個個笑鳩張俊傑退出黃色經濟圈
笑鳩佢嗰班71咪一樣撕晒MEMO 紙

邊間造謠生事搞咁多抹黑分化
一律唔食

原來你當狗=普通人?
啱啱大圍有人比人斬唔知咩事你第一時間係咪笑?

間大渣尻仲要不嬲無貼開

咁係咪乜都未FC嘅情況下就可以老屈亞玉呢？
水門雞呢間嘢雞飯又唔好食 又周圍屌鳩同路人
衰到貼地

陸陸同 616 係兩間唔同嘅黃色火鍋店，唔好搞錯。

616 有十幾間分店。

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

唔知新開嗰陣滿心期待屌佢呃尻我好難食（同幾個人一齊食都話難食）

笑話一則 「保護華為，弄死蘋果」

好玩羅

點會無呀
大把「不分化不鬥黃」同「槍頭對外」喎

樓主核撚突

燒山好食喎又大份又好食

燒山好食 x3

之前有個post啲雞係生
水門老細話出咗warning畀兩個"手足"

食開邊間分店⋯ 咁我再試多幾次啦

如果真係講到強姦咁撚癲，唔搵律師出信保自己名聲就難

光榮知柒咗咪收手囉

班怨婦又要面，跟錯人柒咗又唔潛

比人告係自己攞嚟

雞刺身

我成果post 邊句講過antia wong係同路人？

老屈人之前諗到你呢點咪幾好

算啦
呢啲餐廳食唔食都把啦
自己有錯就死都唔認 仲要block鳩埋你

咪就係

同路人告同路人吖嘛咁佢依家係擺明律師信係告anita wong

agger

慘

本身渣哥未笑鳩龍門廚師果陣我兩邊都會食
而家渣哥水門果啲真係不了

冇眼睇 on99

繼續幫襯小店 我就食花生

九龍灣叫個三眼仔啦次次碟野嚟咗我都會大聲讚頌燒山先開始食勿相認

好事，兩邊放曬d證據睇下邊個真邊個假定有誤會都好，拿拿聲搞掂去

無追post
想問點出warning?

龍門呢獲撐硬

睇你點睇
本身啲前員工同合作伙伴咪又係「反擊」
嗰陣都成班屌佢哋分化

老實講，謠言嗰單真係有，只係唔知邊個傳出嚟。

散播謠言加埋使人淋紅油呢啲，其實係無得fact check

水門老細會覺得係亞玉使人做嘅，會有佢嘅理由，不過嗰陣水門自己個小圈子、健吾、熱吾、輔仁等等照單全收，幫水門助長聲威，認為係水門不滿飯民派卡片所以受到淋紅油

冰室civil war

龍門、反熱狗人士

渣哥、光榮、果醬、水門雞、陸陸雞

示意圖

Btw呢幾間龍頭黃店真係好撚煩全部食過一次當完成任務之後就無再食過大把細黃店要食

炮台山

仲要話「不分化」「槍頭對外」嗰班係深黃傻粉添

屌 兄弟爬山 各有各做
渣哥，光榮，基隆，陸陸，水門雞，M2 Cafe 成班怨婦咁
有證據就攞出嚟講咪得
由朝到晚狙擊人唔知做乜鳩煩到仆街
自己俾人打又要post上網
龍門廚師俾人打又話人自編自導
再係咁兩邊一齊收皮算啦
大把黃店好食過你哋

而家真係屈人強姦講就係
男人真係小心D

成鳩人狙擊自己人 龍門唔反抗就當人狗屎

連基隆同埋陳聲個啲全部都熱狗黎，估唔到大亨國師咁有錢

人西班人真係痴撚線

竟然 外賣同堂食都食過都未出過事

唉

內鬥好撚煩 爭龍頭好煩
已經食少咗好多連鎖式黃店
改為幫襯細店

我話炮台山好食呀

屌 大敵當前仲玩呢啲

食九龍灣個間 次次都好食喎
個咖喱係茶記嚟講算係一流

佢咁講我真係打咗個突

多謝圖片支援

呢班黃圈bully

渣哥都熱狗?
我未見過熱狗會幫gphone譚文豪拉票囉

出訪都唔代表係真話

依家keep住幫襯細黃店買外賣

原來咁玩等我下次試吓，我通常外賣

廁所無人用咁點解唔放滿成個廁所，要留個位喺廁所前面

你冇睇我段字？
我係講緊龍門話想告鳩其他黃店呢個行為on9

成班撚屌成日抽龍門水
龍門周不時係柒, 但都唔洗係咁咬住人喇
話哂自己友

唔理佢熱唔熱啦
笑鳩龍門廚師單野夠佢死十次

日日怨婦果d真係算啦
會繼續支持其他黃店小店
怨婦果d出返少啲聲先會再幫襯返

即刻吞自膠一打

我撐龍門

好遠 經過試吓先

熱狗嚟，無謂打泥漿摔角

起下底就知，唔好話我亂屈熱狗

係 屌佢老味同路人自己內鬥
屌狗唔見佢哋咁撚惡

可以點，佢地班人單方面咁出書、「爆料」比紅媒，
Fb又單方面地向人抽水、明嘲暗諷
人地好歹攞埋盤數出嚟之後都叫有行過出嚟交代，
另一邊我真係唔覺有
成日一到有澄清文個陣就笠水唔抽住，
去到人地個廚爆缸都要抽水真係去到一個好誇張嘅地步

睇到標題仲以為藍絲搞事，點知
其實兩邊可唔可以自己拎晒證據自己搵個地方一五一十傾掂佢呀，仲細咩屌你老母

佢請手足單嘢，我係同情張生既。佢優先請手足，唔代表佢對員工無要求，互相對大家期望有唔同咪辭職/解僱離開囉，只要根足勞工法例，補足錢咪完囉。

依家仲要玩話佢強姦，真係佛都有火。

明眼人睇都知成班喺度騎劫想做飲食龍頭
龍門唔埋堆咪郁9你
仲衰過黑社會爭地盤
黃嘅黑社會

講真幫gohone 文豪拉票有尻用咩
特別係當大家尻吹本土嗰陣

咁渣哥 出門 指鬧龍門又on 唔on 9

龍友：開喺熱狗總部附近知咩事啦

大家準備罷食渣哥、光榮、水門雞、陸陸未？

我都唔知關基隆咩事

人渣又扮慘整個5 折出嚟大家又鳩排隊又贏哂

我覺得如果打得成官司，雙方拎晒證據上法庭講，都好過係網上單單打打

On撚9
係同你講。

條倫敦人西先生，未爆反送中前已經係熱共相關人士，連同一眾仆街移民顧問淨係掛住賺大陸佬買外國籍黑心移民錢

無呢條倫敦人西先生，都仲以為單嘢係黃圈內訌，依家邊個係人邊個係鬼甚囂塵上

講真 佢冇必要公開自己條數 但係佢都公開埋
基本上佢可以做既解釋都做哂
我真係唔明點解班人仲要狙擊佢
班so-called 黃店係咪已經忘記乜野叫不分化?

然後收返變8折，講到自己做好撚慘
我想講當時尖咀抗爭
每一次都係龍門開到夜一夜畀手足入去避

其他借提發揮出書嘅偽黃係要裝
我就未見過商人唔撚貪

你話黃我都係咁話啦

即係點？

渣哥老闆唔係100毛咩？

咁龍門俾人恰個陣，又唔見有中間人出嚟幫手？
屌 其實就算真係告，水門班友都唔會放過龍門㗎啦，點可能拆得掂？

熱狗真係鐘意周圍咬周圍吠

光榮就放過佢啦
佢笑龍門都已經係上年年尾既事黎
龍門公開左條數就冇左參與

其實掉曬啲卡有咩問題 掉曬啲卡就唔係黃？

成班傻西自稱黃絲 仲大大力撐緊條倫西

#307

唉 最終都係要散

佢自己喺fb貼出嚟
話啲雞係生
已出信畀兩位整雞手足

咁又真係fc唔到

呢鋪撐龍門

仲有果間煲底見呢
出名果幾間黃店又係咁追擊埋人地

好似話入面有錢呀要錢唔要卡

你望吓譚小環係TVB出現就知咩事啦

中撚哂對家啲分化
港共最撚開心
黃色經濟圈喎

門口有時連濾罐都有得執

無食一段日子
你講果幾間最last係食光榮已經係6月嘅事

我睇新聞話毛記有49% 毛記班人又古古怪怪

咪又係一班抽水垃圾

留互屌嘅力去屌正苦好唔好

我唔算追好貼張生都叫好忍得㗎啦喎
叫極渣哥水門班友都唔肯收口真係無辦法

所以我只信蕭生

未有運動前已經9up做緊文宣

撚化老人

班傻西不嬲痴
有次個外國小朋友model 去poolside party都屌話衣著太性感

忍左大半年先還手
你自己做唔做到先

應該係強姦單嘢搞到佢忍唔住?

你收皮啦
你老細共產黨攝入去支持黃圈?

好似係之後先入股

咁有啲人本身就想咁
唔care比彈藥中共

比人屈強姦wo
張生回應又比班撚樣話內鬥

批鬥龍門張就得? 龍門張回應就唔得?

4分鐘 自己聽

想知幾時

提提你
中共座上客都係五毛

你都幾撚on9

但身為老闆又冇講野 想點

自己間公司都唔理

咁我睇本書係咪又公開認同？

如果有官司，咪可以做埋證人，係網上單方面講無意思

岩啦 人地老細一路唔還手就以為人地好蝦 係要迫到人出手先得

link?? where?

渣哥有份出本書

啱嘅啱嘅
夥計俾人扑濕都應該大方啲right？
俾人恰到上心口 應該大方啲執晒佢

兩邊都唔識，兩邊都無幫襯，大把黃小店可以食，唔駛去呢幾間所謂龍頭
龍門出名難食，另外果幾間又單單打打煩鳩，全部唔幫襯，去小店仲好
一係打官司，一係三口六面拎晒證據，叫晒證人出黎對質，係FB串人無意思，外人好難判斷邊個啱邊個錯

佢可能想講之前深夜播九五至尊嗰時

咁咪輸晒公關囉

連登就成日屌建制/民主黨/6撚/11哥啦

人地有冇出信呀？

你一出信代表左你支持用法律方式去收緊言論自由

同政府有咩分別.....

唔好on9啦，個廣告咪係囉

又內鬥

笑撚死，逼人屈老強要忍，你都幾大方

做乜鳩嘈左半年都仲係咁

本書有講老強咩？

利申冇睇

其中一邊，有知名五毛倫敦人西先生，因此比較可疑
由於龍門的對家有五毛，我偏向信龍門多啲，但最好真係打官司，唔好淨係出信，否則好難有真相

熱狗/五毛嚟㗎

講笑咩
龍門收美金佢即刻衝出嚟笑9人啦
佢先係最多嗲嗰間
講真同龍門規模最接近嘅就係佢

龍門都忍左好耐...個堆「黃店」玩到送料比紅媒

乜撚嘢呀
人哋出律師信係告人西話佢強姦呢一單嘢咋嘛
至於其他黃店係話如果本書入面有對龍門冰室或者佢本人係失實嘅嘢先會告誹謗
呢啲關咩言論自由事
如果係言論自由嘅話根本都唔應該有誹謗呢一個罪名添啦

Pin la

光榮一路都係想做大台

龍門做過嘅一班手足多都出黎講過龍門真相
你地唔信，因為唔知佢地係咪手足
分化blahblahblah

但因為張俊傑一個人你地話果班手足、咁多間黃店係分化。係唔知情嘅情況下咁講，若你地判斷錯誤，你地有冇諗過果班手足感受，就好似被全香港人拋棄咁？

按你地邏輯，叫記者影自己入理大煮咖哩，等如喺額頭影住光復香港；但拍得片露埋樣以手足身份去控訴黃圈龍頭嘅又何嘗容易呢？又何嘗唔預期到大眾有咩諗法？但點解仲要企出黎？
（我地可唔可以用推論去思考下）
（又或者佢唔係手足，佢公開自己個樣話自己係手足對佢有咩好處？）

再者，我地成日講16歲又點樣分裂國家？
同樣，19歲的粉筆少女又點樣分裂黃圈？

一邊講東，一邊講西，我明白好多人感到煩躁，但請大家喺唔清楚嘅情況輕易話勇敢企出黎指證果班人係分化，也許佢地做過嘅野比你地想像中多好多
（但我認同兩方應該自己傾惦佢先，再還大眾個交代）

Btw其實真手足入面好多一早已經知道咩事唔會幫襯（咁係個人選擇啦）

開始覺得呢堆好撚乞人憎

理得佢地啦
總之有黃店就食咪煩啦
唔係食人血饅頭就得

你都on9
一路都係水門渣狗果班屌人

有人露樣就係真？
乜邏輯？

收嗲啦你，依家話人西佢哋班人屈人老強呀，唔好扮中立啦打咁大篇嘢

同路人日日單單打打另一個盤數都公開埋，澄清過解釋過幾十次既同路人又肉唔肉酸？

水門渣哥唔係黃店啦

理大嗰一晚，你話張俊傑做Show，你到底知唔知當日入去做Show嘅成本係乜？好心你唔好為反而反，你如果覺得佢係做Show，證明你未落過場，唔知現實發生緊咩事

我又唔覺wo

黃都好撚多戇鳩閪
仲扮晒識諗野

收嗲喇好心

唔告係大量
告係道理
講到俾人抹黑就要硬食咁
你係咪痴撚線

俾著平時我都會咁諗
但呢間真係班八婆自己攞黎

係第一二波疫情當大量手足諗計救黃店
整告急list,周圍撲去懲罰,幫手宣傳...個陣
呢班得益者去後欄放火玩內鬥玩埋上東週

我今次支持龍門告鳩佢地

咩都叫分化？？？？

由今日開始唔撚幫襯班怨婦
直至內鬥結束

睇標題以為藍絲搞黃店 原來係水門嗰堆又搞鳩龍門

到依家渣狗都無出聲，證明咗啲咩？
7咗囉

收皮啦PR

人西同人妻係兩班人嚟

人西gp藍底嚟點會同你傾佢地冇成本抹黑咗龍門成年啦

（重開）人西gp Anita Wong 係撐警藍絲 請大家唔好再跟佢玩「鬥黃」

推啦，龍門真係慘

你諗下係你的生意角度
藍屍一定唔會食你

點都唔會搞死
依家肺炎大家食西北風
要生存的話要點？
天與地咁食咗家明佢囉

饅頭張炒燶股嬲嬲豬

我都知呀，但水門同渣哥知有藍絲搞緊龍門唔係幫手仲要差隻腳埋去就真係好離譜囉

龍門老細小器比呢幾間野日日追住黎屌
唔講真係以為龍門殺哂佢地全家

平時恰尻龍門
龍門反擊就屌人鬥黃

唔係分化，應該係內鬥先啱

總之黃店就應該任屈任攻擊，執笠冚家產都係應份嘅！！！

又係一大篇廢話睇落好似好撚中立理性咁就實際上成篇文都係冇重點
同埋乜撚嘢又真手足
其他又唔係手足
咩叫真手足
你呢啲咪正宗嘅分化撚囉
手足前又要加嗰真

熱狗勢力好龐大 大亨咁有貨

叫張生解釋下 點解之前糭券嘅糭要同富臨買先啦

我都比渣狗block左

等睇邊個係背後帶動

藉口論思維
「唔好做xxx 被共產黨有藉口搞你呀」

有真手足上次求助渣狗，你知唔知得到咩回應
：我哋無錢，你不如試下搵612/星火？

支持龍門反擊

成件事肉酸到

支持龍門告鳩水門、渣狗

嗰幾間仆街鋪頭追擊咗龍門成年
大家有眼睇啦
玩到屈人強姦
痴撚線

龍門剩係識澄清解釋 唔夠惡又唔夠精 咪日撚日比班癲狗屌囉
學下渣哥抽水比人屌就block撚哂反對意見就最好

渣狗呢一次真係可以準備收皮

是但 都會照幫襯

On9仔
屌你老母臭閪收皮啦
俾人屈老強仲要當傻仔咁唔出聲
屌你老母臭閪唔怪之你老母平時俾人屌到反艇你都粒聲唔出啦傻閪

總之龍門就係世紀大惡人，做任何嘢都係衰格

龍門敢告人就係內鬥就係分化，龍門要執笠冚家產先得

黃店賤過袋底泥啊ching

呢個真
人西班仆街屈到咁撚樣
然後還拖話你「小器」

唔算內戰啦
龍門都唔係黃

其實樓豬個立場都幾撚明顯 成個po就一味pin「要告人就肉酸 畫面唔靚 」呢d留言

問佢渣哥呢班癲狗日日咬龍門又肉唔肉酸 佢又唔會理 真係當龍門屎忽痕所以要告人咁

炒唔炒燶股我就唔知la
都唔關我事
我剩係知佢個資源中心搞啲防疫用品蝕到仆
(佢自己條數係咁講，唔好告我琲誹謗)
啲家長以為啲錢係真係全部攞嚟支援手足
呢個都係龍門俾人屌嘅其中一個原因

哲學角度言論自由都有好多種

言論自由都要有限制，咁緊係唔係好似ccp咁咩都唔可以講，之後就有一堆哲學家討論邊種言論應該限制。

誹謗係英治時期已經係被限制嘅言論自由。

但係我都唔同意用律師信，因為個司法制度壞左。

饅頭張開始露底了
終於都搞鳩其他黃店

我哋插唔到手，唯有少一事幫手撐住

係！
渣哥畀五毛水軍搞都淨係del留言block人，點解龍門就唔係食死貓，要內鬥畀位班絲入 共產黨最開心
龍門出律師信就係內鬥，龍門一定要執笠冚家產先得

收皮啦樓主，你露撚晒底啦
呢個Post全撚部人都屌緊人西、渣狗、水門、光榮

真。一味pin埋d on9留言就當左係討論風向 都痴撚線

你唔係要我信你呀嘛

原來仲追擊緊龍門

睇你應該無識過人係龍門做
如果你識人做過龍門 就自然會信

唔爭在推返之前個舊post
食緊飯唔好入

人閪Anita Wong 我屌你老母臭閪

人哋係告人西Jacky Yu誹謗
其他黃店係龍門只係警告下先

唔知你講乜

睇你應該冇識人喺光榮做
如果你識人做過光榮 就自然會信

睇你應該冇識人喺渣狗做
如果你識人做過渣狗 就自然會信

睇你應該冇識人喺水門做
如果你識人做過灣門 就自然會信

睇你應該冇識人喺陸陸雞Block做
如果你識人做過block 就自然會信

睇你應該冇識人喺新景園做
如果你識人做過新景園 就自然會信

吠撚夠未呀屌你老母，初選又屌，有人唔跟初選出黎選又護航，而家仲屈返落個受害者度，真係唔出po就搵唔到你？

樓主條怨婦原本想帶風向
點知九成留言都撐龍門

你唔好撚on9啦
幾多手足出嚟講龍門啲人血饅頭野
你有冇去睇過？淨係識係度盲撐
連登啲龍衛兵多到呢
不如改名叫龍登算啦

樓主帶唔到風向了，無錢收了

收皮啦

睇你應該冇識人喺灣仔狗總做
如果你識人做過灣仔狗總 就自然會信
要玩就玩串佢啦

利申我係食黃店，龍門渣哥都有食，元朗國個d 就因為無簽證所以無入去幫襯過

其實成件事我自己覺得渣哥佢地單單打打都幾難頂，仲要龍門每次內亂佢地都食花生，如果講龍門而家搞到黃店分化，又點解唔屌渣哥佢地單打先呢？ 如果渣哥佢地有證據都可以show 出嚟收龍門皮

如果可以盡快結束呢場黃店分化之爭就最好啦

咁渣哥 出書 指鬧龍門又on 唔on 9

樓主你依條毒撚
有時會唔會懷疑自己點解可以咁柒

哈 搞到依加咁 連登仔會屌邊邊呢
好地地一齊贏唔得嘅

我邊句嘢有問題？
事實上真係有家長以為俾資源中心啲錢係真係全部攞嚟支援手足
點知買防疫用品但係又蝕到仆
而呢個又真係龍門俾人屌嘅其中一個原因
你覺得邊句唔啱咪講
呢個post啲人屌緊邊個關我閪事？

Pin啦樓豬擾亂視聽，btw做得好呀龍門呢下，忍撚咗隻anita wong 好耐

#365 係著名5 毛 咁我有啲懷疑了， 樓主咁都pin

消失的聖誕卡
個名令我諗起《哭泣的城市》呢本垃圾

根本成日Post同埋個標題係偷換概念同以偏概全
人哋出律師信嗰單嘢講緊人西屈佢強姦佢女朋友；而其他黃店係另一單嘢

2020年又嚟開心論
邊個最開心？共產黨最開心

越批越過火，最新批鬥到連強姦都出撚埋
點解可以咁撚兇狠

樓豬盲撚咗睇唔到我講乜？

所以我標題咪有個“或“字

一路都有唔少龍門前員工出嚟爆料
話龍門食人血饅頭既事蹟

連登仔：我唔知 我睇唔到

正式宣布連登當嗰班前員工係condom

歡迎龍衛兵隨便屈毛

樓主四個月前已經開始批鬥龍門
仲要係asso仔

屌
大敵當前
仲係到鬼打鬼
真心龍門忍撚左好耐
其他果幾間靜啦好嗎
美心都未搞掂就走去搞尻龍門
你要搞尻達狗都清算左TVB班偽人先啦

喂柒頭 唔好睇連登囉 quit連登囉 上番人西搵你d手足囉

你睇唔到我標題有個“或“字
你盲撚咗定我盲撚咗？

唔該龍門告撚完人西渣哥水門真係修心養性做好餐飲啦，又唔係做得差，點解要拆自己招牌

真心唔明點解依幾間嘢要要瘋狂追擊佢，係咪太得閒？

咁你繼續啦，你開post話黃店被告誹謗
依家又講埋資源中心
你咩動機其實好明顯
今晚錢你就收唔到㗎啦你
Fail post 想討伐龍門
變相渣狗、水門臭雞、光榮被屌
898

樓主想討伐龍門，變相渣狗光榮水門被罵 BOOMMMMMMMMMMMMMM

G持樓豬繼續揀d屌龍門既留言黎pin成個po都冇幾隻架啦 樓豬就鍾意專揀呢d

有冇抗爭律師幫手

內鬥DNA

現形啦死仆街，唔撚會再幫襯

垃圾龍門鬥黃

告鳩佢地啦，乜證據都攞唔到出黎
始住人多圍爐恰鳩人

言論自由視乎講乜，如果指名道姓話某人強姦，咁就唔係一句「言論自由」可以算

弱智仔係唔係都拉埋蕭生黎講九唔撚搭八驗下腦先啦

九龍灣嗰間好好食wor
你食左咩擺唔落口

話唔比人批鬥藍店個班姐係少少犧牲都唔會做
又或者係藍店pr

講緊誹謗又拉去第2度 點解咁似某間好想做黃店大佬既打手手法既

正式宣佈，以後除左「黃店」同「藍店」，仲有「鬥黃店」

一早講左

唔屈毛就屈打手
係啊呢個世界好多打手
得你唔係打手啫

數都唔一定係真 點解咁多人唔妥佢唔會冇原因
都有開名開樣嘅手足出嚟指證個龍門啦

利申：識得一啲飲食老細 知道張生反送中運動開頭一啲仆街野 唔知人會唔會變啦 不過勿跟車太貼

不如你直接講出黎啦
成日扮知內幕野 但又唔講出黎 人地咪當你9up囉

我係唔知點解你同某間黃店D打手一樣好鐘意拉埋其他野一齊講姐

再狙擊龍門同其他黃店既 一律blacklist

要啦，唔告佢地班新光大陸水軍，只會變本加厲，無日無之

澄清咗百鳩幾次 數都公開埋啦 但班友仲係唔撚收口 人地個廚比人斬仲要抽水 龍門一路做好自己唔攻擊唔反擊 而家直頭老屈埋佢強姦 公你老母關咩

你咁多龍門食人血饅頭既事蹟咪自己開post講 我實信你架 但呢個post係講緊誹謗 你拉埋其他野一齊講有咩居心自己知啦

五毛 一早block9左你

關m記咩事？
想幫m記洗白定點？

呢幾間黃店+人西做事手法好似容樂其/ 熱狗之流既水泥隊
個pattern係一模一樣瘋狂抹黑+大量分身AC+連登大量PR AC嚟製造假聲勢去攻擊一個target
好心啦，幾年前熱狗就呃得吓人，同一招再重施故技仲邊會有人中伏

Agger
之前自稱彥霖媽夠上左cctvb
又代表到咩呀

點解block 你

呢幾間黃店真係永不錄用
雖然龍門風評麻麻
但做生意咁多時間搞是非好打擊黃色經濟圈

[member］應承左唔講 講左佢會俾人尋仇 不外乎都係做場戲厄人同情心 激發同路人瘋狂懲罰佢 [/member]

龍門之後都講明
你地有質疑覺得條數假，可以自己搵核數師同佢對數
但冇人搵，然後keep 住話人條數係假，真係吹鳩脹

分化熱狗，又係渣哥派你黎？

呢啲行為其實水門雞 渣哥咪又做緊
大家都係搵黃絲錢姐 扮到咁清高做乜尻

收皮啦分化撚

屌你老母臭閪重蹈雨革嘅覆轍

醒未呀屌你老母

要繼續內鬥定係光復香港呀

定你班撚樣其實唔想光復香港

civil war

屌 有睇喇 佢講個 d根本飲食業就係咁 通病了 飲食業一路都閪工之首 黃同藍都係閪架喇 黃就善堂賣大包? on99

屌你老味又響度故弄玄虛，無料就死埋一二邊啦

我係班手足聽到你呢番話都幾灰

睇完條片 揾東周刊爆料 都唔使再睇了
最後仲要講咩新聞無分黃藍
成年都平行時空緊？ 點解佢唔揾tvb?

呢番說話要同新光大陸水軍講

良心大台畀成班熱狗圍攻

鑊鑊都係咁㗎 要指控 得 拎證據囉 但鑊鑊都係拎唔出 一陣又話唔方便講 一陣又話講出嚟暴露身分乜乜柒柒 屌咁就唔好懶係有嘢爆咁引人捕風捉影啦

我都有樓主內幕呀 佢私底下份人勁仆街 不過大家都係連登仔 唔講咁多了 我應承自己唔講

鬥黃 報警 上法庭
大家一齊封鋪

龍門咪一樣block 9我

好老實講，咁都忍得真屎都食得。。。
被人告都係自己攞嚟嘅，玩批鬥又唔會對場運動有好處，出於公定私好清楚啦

黃店做黃絲生意，供求關係，互惠互利
其他說話都係多餘

佢地個萬能答案：蘋果同立場都比龍門收編咗 冇黃媒肯報 所以搵紅媒情有可原

唔講我以為而家八九十年代呀 啲人要靠本雜誌先收到資訊 大大個網絡唔用 用星島 屌你唔好搵文匯大公 你比夠料佢 佢一星期七日頭版幫你煲大佢都仲得呀

咪玩啦，你訓咗幾耐？再講，光榮笑下都唔比，唔怪之得叫黃納粹啦

花生友終於成功將呢單冇人理嘅私怨通晒天，大家開心啦

屌你老母真係肉鳩酸

又可以眾籌

我意思日日食黃店， 3 餐都係

呢幾間都唔會再食

分唔到邊個攻擊，邊個反擊

最煩呢幾條友爭做龍頭大哥
歴史講咗時間一耐就一定山頭文化

我都覺得嘅 有料嘅 有証據嘅 跟本唔使揾東周刊爆料 網絡世界咁Q發達 不過算了 我覺得大家黃嘅敵人係前面 都仲要批鬥分化 真係好on9

光榮直頭有熱狗啲人

已經叫人咪再去
真係好戇鳩

正正正
又有得睇黃屍內鬥

盡快幫良心龍頭籌旗大戰熱狗圈

有冇摩芽

完全唔知做咩

你啱

Push

有名有姓有樣講既就係證據？
無證據唔等於無發生，我明，但依d野講俾你老母知就夠。
街外人無必要信你。

龍門老細有名有姓有樣有埋盤數解釋晒，班怨婦都係咁追擊單打。
誰是誰非，有腦都知。

一得閒就是非多

文盲唔好學人上網
一係你就自己睇多次唔好要我嘥時間教弱智

呢幾間都暫時唔會食仲有好多選擇

係咪誤會咗？
原po 話緊屌人批鬥撚嘅人喎，
邊有幫m記洗白

渣家軍

你講到我地係假手足咁

我只希望咁樣可以令件事落幕
幾間黃店如果錯既道歉
龍門又接受咁就最好
利申:屋企人剩係幫親龍門同埋光榮
宜家咁樣好SAD

就好似大J 食沙律一樣,
你唔信咪唔好捐,
家陣就好似有人係咁叫大J 拎返條數出黎交代咁,

咁叻出書,

不如試下,
你地班人開宗名義有單有據有戶口有負責人咁樣,
開個籌款戶口講明幫手足義, OK?

放心喎, 你咁公開, 籌到嘅錢應該無人夠膽收
到時咪拎去開多幾間水門蛇貓狗, 唔會有人話你

咩叫工作唔到位？

分散投資支持其他小店好過，嗰幾間黃店不了，煩過阿婆

Anita Wong條臭老雞死得未
本身都有睇下佢踢爆三鳩姐陪月二汪啲衰野
後尾直頭非我族類就要鬥死人
果然盡得共黨真傳

仆街啦屌你老母
大家認撚住佢 佢好撚鍾意睇大陸youtuber
成日都吹奏大陸嘢

我覺得佢哋會用「黃藍是政見 (未經證實嘅)黑白是良知」去駁你

過咗咁耐估唔到係龍門令黃店放低政見群埋人西個死藍絲
仲去到一齊出書呢個地步我真係睇唔透

收皮啦文盲, 死返去庇護工場啦

真手足係唔會上網㗎

留意左一排
反龍門既人好鐘意話呀邊個邊個都反龍門啦
但係又係咩實質證據都冇
一係張生出黎澄清完就極速深潛
之後又屌過第樣野

大丁眾籌係味有國安法
你唔見伍公眾籌比人批鬥
問題係人地有透明度

初選得龍門借出場地

龍門最先打壓其他黃店連登狗繼續撐

蝗語
唉

公道d講佢改
可以比機會
但是連仔盲撐
心態就有問題

佢幾撚時有打壓？

打壓你隻柒頭就有份，尻吹完縮返入你老母個閪度啦，你講嘢有point架咩？

新景園都有份？
Wtf!!!

我就好主觀 睇感覺既, 呎呢條友個面相話我知佢係奸人

屌你老母成班垃圾都唔知係度做乜鳩，兩邊未又係篤魚蛋蛋炒飯吹到玩內鬥，屌那星班柒頭仲要群埋堆出曬面既藍屍度出書又乜柒，仲話自己黃，屌那星

支持張生，人地龍門真係最早出黎。
唔洗斯講野

告人唔係打壓係咩

中共嗰啲就要打壓
為自己辯護、討公道都叫打壓？
你不如死開啦，你咁講渣哥係唔係打壓緊龍門

呢度啲怨婦多過黃店多多聲⋯⋯
繼續帶風向啦⋯⋯

對唔住 激動得濟 係陸陸
上次食對面台幾條友女食食下有由甲係枱上面行
做野又慢 又冇話平啲或者送返比人 捉撚完歉都冇道 我睇到條女反應都覺得無奈

討公道可以用把口 有道理其他人自然會聽

用共產黨極權法律機關告其他人 封殺其他言論自由

唔係打壓係咩

黃色經濟圈互咬大戰

新光大陸水軍
個新咪就係佢

扮撚到冇所謂但係又要踩多龍門幾腳咁

你未告囉,真係唔好得把口聲大大

我都好意外新景園點解群埋佢地度

即係口講口賠啦

得把口我話人渣哥食人血饅頭都得架啦

黃色埋堆圈

點知，上次陸陸開post串龍門廚師被打佢都加把口圍爐

手足，唔洗浪費光陰覆佢啦

人渣哥心諗我14年就發聲，老婆仲要係港姐，你個蛋散張俊傑一嘢搶曬佢風頭變龍頭，梗係打佢落嚟

屌你老母黃圈搞成咁真係好撚核突

次撚次都唔方便光明正大講，
但可以成班友光明正大抽水，勁

同港共話有外國勢力干預一撚樣

講真龍門都忍撚左佢地好撚耐啦

佢班契弟真係 記憶中龍門係第一個走出黎支持運動 趕藍絲客走 學生餐 貼文宣 佢老母其他後起既黃店就係到單單打打 又唔撚諗下人地一開始做左D乜 屌你唔講以為張俊傑仲衰過共產黨

俾人搞而反抗就係小器?
咁我地香港人呢一年係太小器?
你On9其實唔緊要 但唔好衝岀黎話俾人知丫嘛

我唔知邊個岩邊個錯，但龍門交左盤數出黎睇

唔好鬥黃啦

越見越幫襯。一日三餐都黃店。

都係，鬧藍絲客，佢間餐廳先被人搞。

個立場好撐黃絲客，初初都係啲客鬧藍絲，搞到老闆出面。

華春瑩話美國CIA介入香港示威 記者叫佢拎證據 佢話：我地大把證據 不過多到講半日都講唔完 所以都係唔講喇 總之事實就係美國有介入

你段嘢送比春姐用都fit㗎

龍門啲野好唔好食係一回事
恃住黃店就一堆小圈子圍鳩人
同港共鄉黑有咩分別
撐龍門

佢地一句話盤數假就算，點假法從來噏唔出

肯定有藍營PR 帶緊鬥黃風

因為佢係五毛，一早block咗

唔好再鬥黃，大家有眼見龍門初選有份做票站，再批鬥有咩用，做自己覺得岩既事，唔好中中共圈套

點解渣哥會有咁多黃店跟班其實

我仲以為呢張野只係分享聖誕卡內容

因為國師有份醃豬扒備料

一定有 最緊要係自己心水清 唔係話佢一定無做過衰野 但係咪要咁撚樣整死佢以佢幫黃圈做過既野都唔只應該落得咁既下場啦下嘛

屌佢老味日日搵政客影相po上社交平台咩心態係人都知啦！！
屌佢老味含家鏟,前日去黃店個老世傾傾下計話今次爆發,生意差咗好撚多,比之前少好撚多人,講到眼濕濕唔捨得執有班熟客,自己7月貼錢交租,預咗8月都係咁,我下午三點去係第二單生意
調轉頭上面班垃圾
算,慳番口水..諗下點幫其他店舖
btw,.屌佢老母睇FB班友小圈子口氣好撚想嘔

反龍門人士金句：

我識人所以知道內幕，但我唔方便講，你起龍門做過就知，你係真手足就會知

屌你老母，咁你講黎做乜鳩，成日真手足真手足
情緒勒索果個係你班撚樣呀

收到風 陸陸雞煲晚晚都灌定兩次腸 比渣哥屌屎忽

達哥真係千古奇冤

仲有: 你睇下邊個邊個都反龍門啦